大家覺得"殺"定"奪"字 字暴力啲

殺 字暴力啲=正評

奪 字暴力啲=負評

點解腳強話奪字有暴力意味，
但殺就係個別事件唔可以單憑一兩個字?
請問佢今朝係咪食左屎黎

直線呃正皮

用你個名答你

殺無赦

殺殺殺

奪奪奪

要求正名
「南京大屠奪」

一定係奪，你見政府對奪呢個字咁大反應就知道

奪破狼就已經夠胸狠😂😂

好暴力呀個名

係，啲高官自己講個奪字都打冷震

屍奪列車

還要問

你都戇鳩
你咩背景先

奪無赦

肯定係奪
我淨係都打冷震

你睇下樓下先啦

任何背景任何場合

橫刀殺愛

重殺公民廣場

好驚呀，媽咪

好和諧

金田一奪人事件